**1. Опишіть своїми словами, що таке метод об'єкту**
   
Це функція, що належить певному об'єкту і використовується для маніпуляції значенням властивостей об'єктів.
    
**2. Який тип даних може мати значення властивості об'єкта?**

Властивості об'єкта можуть мати будь-який тип даних (string, number, boolean, object, undefined, null, bigInt, symbol).

**3. Об'єкт це посилальний тип даних. Що означає це поняття?**

Об'єкти не зберігаються у змінну, а зберігається лише посилання на комірку пам'яті, де зберігся об'єкт.




